%表題   ルーチンリスト
%
%履歴
%\Drireki{
%         11/12/07 辻野智紀 (html -> pdf)}
%        }
%
\section{ルーチンリスト} \label{graph.layout.list}

\subsection{主要ルーチン} \label{graph.layout.list.1}
\begin{quote}
\begin{tabular}{lp{10cm}}
  {\tt DclSetFrameSize}    & 第 1 フレームの大きさを設定する. \\
  {\tt (SLSIZE,SLFORM)}    &     \\
  {\tt DclDivideFrame}     & フレームを分割する. \\
  {\tt (SLDIV)}            &     \\
  {\tt DclSetFrameMargin}  & マージンを設定する. \\
  {\tt (SLMGN)}            &     \\
  {\tt DclSetAspectRatio}  & 縦横比を設定する. \\
  {\tt (SLRAT)}            &     \\
  {\tt DclSetFrameTitle}   & タイトルを設定する. \\
  {\tt (SLSTTL)}           &     \\
\end{tabular}
\end{quote}


\subsection{設定} \label{graph.layout.list.2}
\begin{quote}
\begin{tabular}{lp{10cm}}
  {\tt DclDrawViewPortFrame}        & ビューポートの枠を描く. \\
  {\tt (SLPVPR)}                    &     \\
  {\tt DclDrawDeviceWindowFrame}    & ウインドウの枠を描く. \\
  {\tt (SLPWWR)}                    &     \\
  {\tt DclDrawDeviceViewPortFrame}  & 最大作画領域の枠を描く. \\
  {\tt (SLPWVR)}                    &     \\
  {\tt DclDrawViewPortCorner}       & ビューポートのコーナーマークを描く. \\
  {\tt (SLPVPC)}                    &     \\
  {\tt DclDrawDeviceWindowCorner}   & ウインドウのコーナーマークを描く. \\
  {\tt (SLPWWC)}                    &     \\
  {\tt DclDrawDeviceViewPortCorner} & デバイスビューポートの \\
  {\tt (SLPWVC)}                    & コーナーマークを描く. \\
\end{tabular}
\end{quote}


* 括弧の中は, 対応する f77 インターフェイス名.


